U記長褲係咪矮撚福音？

唔係
反正你短褲當長褲著

屌自膠

我係矮撚：係，因為有得改短

9分當長褲so sad

第一個comment 的重要性

秒

但通常第一個留言都好搞笑

其實樓主好無辜

7分褲嚟㗎老友

屌你老母呀

巴打

唔撚怪得